我的方法是培養大量的善意，如果你在Reddit上有良好的聲譽，你就能很好地控制互聯網上其他人對你的看法。 “互聯網身份的核心”:出版商如何使用Reddit來建立品牌和提高認知度 
 聯邦檢察官說，加爾莫的槍支走私計劃，包括銷售大容量彈匣，不僅為他帶來了額外的現金，還為他贏得了一群捐贈者的好感，這將是他未來競選警長所需要的。 警長部門為承認武器交易的隊長找藉口傑西·馬克斯2020年9月23日聖地亞哥之聲 
 在康德看來，我們需要理解如何幫助人們遵守道德法則，因為他認為最重要的是一個人的善意或動機。 哲學和心理學一致認為-對不戴口罩的人大喊大叫是行不通的lgbtq編輯| 2020年9月21日|沒有直接新聞 
 當好地方的機會出現時，我認為善意會給我們帶來好處。 露露檸檬仍然計劃開設更多的門店，即使大流行破壞了零售景觀。瑞秋·金，2020年9月18日 
 此舉還可能浪費該公司通過向受疫情影響的企業發放廣告積分而獲得的商譽。 谷歌的搜索條件移動將使廣告商看不到數百萬的廣告支出 
 公司將繼續退還這些商譽退款。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 如今，很少有女演員能比安娜·肯德里克(Anna Kendrick)更受歡迎。 安娜·肯德里克談女權主義，#遊戲門，和名人黑客攻擊|Marlow Stern |014年11月25日|DAILY BEAST 
 畢竟，在沒有利益保證的情況下，釋放人質作為善意的姿態並不是金氏家族的行事方式。 為什麼朝鮮釋放兩名美國人|Gordon G. Chang | 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 最後，它作為德國和俄國友好的象徵被贈送給沙皇彼得大帝。 二戰中最大的藝術品搶劫仍未解決| 2014年10月15日|每日野獸 
 與新總統一樣，他可能有一個短暫的善意窗口期來採取行動。 如果共和黨贏得國會，它會做什麼?斯圖爾特·史蒂文斯| 2014年10月3日|每日野獸 
 他或她是善意的輻射焦點; 他們走進房間，就好像又點了一根蠟燭。 袖珍R.L.S. |羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 她以一種既有善意又不失莊重的態度接待了昆汀·迪克，因為他對她很熟悉。 被追捕和騷擾 巴蘭坦 
 我們為和平與善意而來，不是要殘害與殺戮，也不是要在你的國土上散佈驚擾與荒涼。 El Dorado的惡魔樹|Frank Aubrey 
 他的旅行成為敵對朝臣之間特別展示善意的機會。 沃爾特·羅利爵士|威廉·斯特賓 
 他收集了新的證據，證明了這裡的富饒、健康和財富，以及當地人對英國人的友好。 沃爾特·羅利爵士|威廉·斯特賓